考通識監考員搞到我分晒心，有冇得投訴？

起禮堂考通識 咁我係坐第一排
我前面枱前有個女監考員對住我坐 又着住黑絲 又短裙 個樣好有女人味 好撚正 咁我考緊忍唔住不時𥄫下佢對靚腳
𥄫左幾次 佢好似知我𥄫佢對腳 佢擺負淫樣出黎望住我 好似視姦我咁
我全程分9晒心
集中唔到做卷 成份卷做唔切 又唔知寫左乜
太可惡 有無得投訴佢？

可唔可以投訴埋伯母
伯母仲淫

你伯母都要投訴下。。。

無圖都至少留個考場編號啦

啱啊。。。

用正確嘅方法投訴